其實偷拍真係好唔應該

但首先係你班人同我搞清乜野係偷拍

好似古蹟，藝術畫廊，戲院
個地方唔比拍野而你走去拍先叫偷拍

係公眾地方影相叫明拍就唔係偷拍

仲有補多少少
從來冇人唔覺得道德唔應該守
我唔知點解影人相可以變做唔道德

假設2個男人係街到打交
有人覺得2個麻甩佬打交好有男性魅力
因為咁樣而手淫，係咪又係影果個要拉左佢

早幾個月有人係公眾地方裸體，夠淫喇掛，咁影佢果又唔道德?

碧咸有次到香港其實佢好低調唔想比人影，但有師奶發現到佢就係咁影，黎個明顯真係對一個人外表身體追求先影佢，咁係咪班師奶港女又要拉哂佢

仲有唔同人講高登冇比人告，同冇咁賤，講得出又認同一定無腦失憶白痴，陳冠希單野網上share係咁比人告，謝偉俊單野又係，仲當時高登搞到d女仔想自殺

無論有趣，新奇，靚，醜 都可以用黎影同放上網同人分享，本身黎樣野就唔違反道德
更加唔好講法律

見到有巴打贊成拉左其他巴打祭旗睇到有d心痛，大佬影隻腳，你可以唔鍾意張相
但你唔可以因為咁樣去拉9人

而且d相係巴打影定學生自己影經轉貼，根本冇人清楚

跟住d人就開始屌連登，我自己本身都唔係完全好鍾意黎個壇，但見有巴打po張相就全世界幫外人屌柒連登，而唔幫番連登仔堅持言論自由，先有感而發

唔係個個都想比人擺上網評頭品足 樓主試下比人影完放上黎睇下仲會唔會咁理直氣壯

諗下人感受啦on9樓主

成理道德撚屌你老母搶晒高地
如果係條仔做柒事比人影呢？
咪一鳩樣恥笑人地

好既可能開心，唔好既可能唔開心，可能當耳邊風，但唔會因為咁要同要求拉左講我果個人

俾人影完相放上網，劣評如潮就要報警拉人？
自己好好諗清楚先啦

咁都唔算偷拍

本身見負皮入嚟支持下，但頭幾行已奶嘢

根本冇偷拍
告囉德望豬閪

香港無肖像權